【行動】今日要一鼓作氣拎翻啲氣勢

既然個勢宜家係我地果邊就要食住上，大家一於去自己商場叫口號唱歌，一黎曬個靚馬比對面睇，一黎幫想放棄嘅同路人回血。另外一齊嗌埋「與警暴割蓆」，你都咪話唔爽。

此外，我要見到各區連儂場回復生氣。呢個禮拜一齊文宣爆佢，解釋呢個幾禮拜發生嘅事，打住民意戰先。

唔好放棄。